［突發］不分不割！！！

老實講依家士氣好似有d drop同迷惘
星期六日休息 今晚要黎一次緊急18區開花！！！
同時宣布中大戰役成功！！！
即刻士氣大增！！！
不分化！不割蓆！

大家千祈唔好做犯法嘢

幫手推

又可以幫到Poly同CU！

五個月了，請不要忘記他。

Sorry 應該5區集中d好d

幫手推！

主動出擊好緊要！！！

主動出擊打游擊！！！

推啦

我真係覺得警察唔攻，好似五年前咁，我地真係要再進化。